我希望大家將呢個QR CODE貼到全港九連儂牆

以上係尋晚眾志既兄弟比黑警拗斷手碗既片
有片有真相!!
呢啲係克制咩?

大家加咩圖片咩字自行發揮, 但請貼個QR CODE到全港九連儂牆, 等所有人見到呢班兇殘成性, 但配有殺人武器既畜牲既真面目

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

留名今晚印